Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區22 咪再問截左訂未同幾時會截訂

Hottoys門市
Hot Toys-Secret Base :
信和中心20樓
Mong Kok, Hong Kong
13:00 - 21:00
3722 3988

🔴Marvel 系列🔴 updated 30/04/2018
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂，又一城同20樓都可以訂,除左CA會場版)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130
Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330
Thor 2019 Q1 HK$1,630
Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530
Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680
Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590
HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590
Hela 2018 Q3-4 HK$1,430
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590
Loki 2019 Q2 HK$1,490
金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️
The Last Jedi
Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3
Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3
BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2
Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4
Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4
Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy
Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3
Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4
Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1
Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1
Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy
Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：
Wonder Woman Training Q1-Q2 2018
1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018
1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018
戰術Batman Q1-Q2 2018
Aquaman Q3-Q4 2018
Flash Q3-Q4 2018
Wonder Woman JL Q3-Q4 2018
Batamn JL Q3-Q4 2018
Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂

:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?
:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?
:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

屌！5同6
全部都係俾人炒起左。。。

lm等食會場隊長炒價

上個post個櫃整得好靚
知唔知邊到有呢種櫃訂

好似係fb grp見人講，我就save人 d圖
好似係20000幾訂造 好似係

話時話黑豹截左未？

咪再問呀屌你

巴打你睇下標題
你走先啦 我幫你頂住

收到風今日6點前截hb2.0
要炒係機會

唔知wow 左未 買樓不是夢系列

搵人放比佢睇佢夠唔夠膽收

真係造市造到慶起 5千蚊買隻咁既隊長我買返iron man唔好
3千蚊內都唔買啦

都唔知開心定唔開心好la

好似多左好多人玩figure
但都搞到個市離哂地

咁我都唔知訂唔訂添
我係鐘意個個動作🙅🏿‍♂️

5千 可以入哂mk50 同mk4

估下3個月仲係未咁多人玩

開心你講係多左人玩定係你做爸爸？

有細佬就唔好玩hottoys 啦，除非你好高收入啦

我等緊跌

用 換取合理價錢

未做爸爸，只係諗起呢個問題je

你講到好似要做老豆咁

可唔可以介紹番

黑豹好似截左

我都頭痕緊本身想訂多隻
極中意2.0bp多過1.0好很好

因為望到巴打s 既disolay 櫃又大又靚...
就諗下如果有埋小朋友仲有無位擺je

你唔好買喇

我完全冇影響，又唔係新入坑要後追，鍾意既都一早訂曬
話知你地炒到1萬蚊隻

佢真玩家 佢話46似47
所以可以放俾我
btw我都唔知點介紹

1.0 貓黎 冇咁霸氣
我一Set 金錢豹+黑豹入齊
FF 可以交換武器格劍

問佢有冇興趣玩人形蜈蚣

我原本同你一樣
係因為訂左mark 4
之後就好受影響

有興趣 我地合力砌返紐約之戰個boss岀黎

根本就係班買家有份做成 炒到個價上天都仲走去入 班撚樣見到有水魚即刻個個推價 之前玩娃又係 炒到成皮野d人都搶住入

香港就係咁 所以好多時屌炒家 其實都要屌去接貨班人

炒賣係香港最on9既文化

如果想擺果個動作 你真係要諗下喇 無記錯2.0 個body 用再大隻既body 做 到時你一屈

乜撚都炒一餐有時排隊預訂果d 仲要班蝻係到霸撚住

哇屌 我嗰陣專登買特別版貪佢有埋地台踩住夠型
原來踩踩吓都上到5千蚊
重要可議

所以我上黎問下大家
同埋hottoys 無一張相係擺🙅🏿‍♂️呢個動作

奇異博士3800...係咪放棄算？

大家不如分享下第一隻hottoys係邊隻
我先

個陣仲係toys hunter 勁多人排隊

算啦 3800訂到兩隻全新 等下隻好過

係個咁細既地方有班比得起錢既人，件貨又係限量，點會唔炒

你買一隻，你炒得起都算係有眼光或好運
但炒上炒，揾人排隊同大手買入既炒家正仆街

蜘蛛仔咁樣擺耐左會唔會斷？

下隻奇異博士會唔會等到第2集先有 不過3800真係太癲

唔洗咁急玩啦 唔好比套戲 沖昏頭腦 等下下一隻啦

跟隊
唔知會爆皮死命係咁扭

而家想後追返1:4 joker 會場單

雷神a4 又變長髮

a3無得輸，未入手真係要快

去返之前段時間 a3 做造型變左最後一款 入定100隻準備 買樓不是夢

如果真係回到過去 番去avg1 唔知ht會唔會再出番多次

第一隻訂既 ht 果陣個fd排左4 個鐘動物節 佢幫我訂埋

如果係真 mk7 要留返下年出啦

會， 隻手會加番av4 果隻錶

呢個我都有

出番avg1 加錶 可以借機訂番隊長

Hottoys冇出既野
尋日拎左eleven出既logan,埋單都係五單
換埋之前onetoys多出黎既衫

有無人對無玩過 長訓盒既vision同cw 既女巫有性趣？我想放

做咩唔等2.0
1800都有找啦
呢啲後追好無謂 又戇鳩

同意，而家套戲搞到興洽洽先咁衝動，高追完過一排你肯定後悔

女巫HOW MUCH

最想收番1/6 TDK 1.0果隻

我覺得 Antman 1 講果個原子技術?
同埋 Antman2 好似會講時間空間量子粒子既技術

都應該關AV4事

所以我一路好強調有愛就好訂

女巫幾多

唔係香港 唔知價

到人影相rdj同蟻民啦

唯有等啦 呢一刻好想要...不過太貴都過唔到自己

我明你感受 哥排睇完都好撚想要 谷哂上腦 而家變番和尚mode

巴打諗好 可以tg?有興趣 canaan1108

RDJ係???

呢層真係唔知，去皆旺博下可能有

1/6 果d 天價咗 一早放棄

所以話有d演員好怕到人定型做一個角色
尊尼特普都成日到人叫拍d怪人角色

..收皮先

幫你頂住 你走先

我好想收返begin batman
hottoys 可唔可以再出

我冇記錯好似要上網買

淘寶做緊特價
連運都500港紙有找

可能大陸接單既數太多但同時多人走數，所以有平貨

我係 avg 1 Black Widow
之後係DX12
跟住就mark vii 特別版

竟然 我反而覺得1.0成隻型d d紋理同個頭盔都靚d 不過照訂左2.0

窮撚勿後追
已經SKIP左好多野
專心番之後啲野算數啦

想問黑豹2.0截左訂未??

vision pm

愈來愈多人係度放野

截左未關唔關你事呀
thx 巴打

其實星爵搞到咁 會唔會連帶拖累埋侏儸紀個票房

可能有正面影響，睇d恐龍追住佢嚟咬

我覺得佢做馴獸師好戲過做星爵

所以我話等幾個月先收

幾時放埋你地高追嘅46/47/DS/CA

點會影響，為睇恐龍之嘛
星際特攻隊3我就真係唔想睇啦

死心啦
當年唔追 而家更加唔好追

更高咁放

lm

當年我好鐘意呢套戲

又新post

Amazing spidy 其實好睇
主角好過依家個個

變左黑蜘蛛周圍溝女

你走了

Tom holland正d喎
淨係i don’t wanna go個句都比人感受到super hero都係人一個

我都鍾意tom多d

Tom

元祖又太薯 二代就日日溝女

因為tom 拍Marvel 系列加好多分姐

佢本身拍套野好多動作都親身做
淨係呢點都加分
仲要大隻加連真人都好friendly neighbourhood feel

得罪講句 Amazing係三代最唔似個個

不過Tom holland 果套食黑妹就麻麻地
希望黎緊果套個條女正D啦

信我 轉返轉的話結果一樣
你都會覺得拍marvel 個演員好d
劇本 marketing 大圍氣氛 影響好大

痴線架佢

我本身無愛IM
係訂完mk4先黎料

我都就黎痴線

大預言家

啱啱放出黎？早一兩頁先有人話想後追tdk呢頭即刻有人放

係咪有人moon post

宜家等要等大半年
好似冇乜野玩咁 好失落

有第一隻im就想有第二隻，我明

moon post 炒家
有冇1/4 joker 會場單

我無乜所謂

收d炒得冇咁高個d囉

所以我愈踩愈深

May the force be with you

希望6跌 但應該都跌唔到d乜

diecast iron man 一拎上手根本就冇彎轉即中毒

講真第4集會唔會係最後一隻im

玩4啦，宜家仲有得訂

可能一陣去

May the force be with you too

應該唔係 見佢依排都話搬屋清貨

我....
剩係想儲女角炸

痴撚哂線

DC係咪無咁易炒起 遲下想收齊小丑女

7000蚊隊長我就唔信有人會買 真係on99

想問如果收張可取單，尾數係咪要自己比？

最好有人接貨添呀，買完一定後悔

搵d假acc扮成交

你收d比曬全數既單囉

評價仲要寫貨真價實，賣家好nice

我隻catwoman淨係得個頭可以留返來自組

尋日y拍有隻賣5.4k
都有人bid咗
造市造到

我暫時得隻46
日日同自己講46 係最完美；7子只係冷飯
追得7子冇理由唔買櫃
買得櫃又冇理由唔買Workshop...無限Loop
追唔起

幫你收左隻46距，咁你就可以追7子~

用隻46 同你換合金7子連櫃

最慘係我1子都沒有~被你通櫃就差唔多~

咁要搵上面個 鄰居

一樣 唔敢買

star wars就無咁易炒起

bvs隻batman 炒到仆街

Anikan

Anakin跌緊啦，有排跌

要賣aj 希望賣得出

普通衫Batman？仲炒咩？唔係SS果隻好啲咩？

炒完bvs炒ss個隻限量版

啱啱岀嗰兩對?

50同thor諗左勁耐都決定唔到

手上有咩

不是
bred black toe個d

mark4張單
利申:新入坑

Bred一收到已經放哂

我都就黎要賣

咁我原本無諗住賣
你地都有打開籃球？

個個仿效法國巴賣

早半個月睇明明仲係三千幾
雖然都已經好痴線

新入坑
想後追內戰係咪應該等下先

46唔會跌架啦
隊長都沖到3千

我係賣菊花訂HT

睇住官圖望完又望
都係唔明mk 50手臂關節點樣屈

邊張

內戰我淨係想要ant man同女巫 但係女巫好貴依加 希望會跌

thor

張張都係喇
手伸直既時候個關節隱藏得好好
其他有pose既相隻手都唔係屈得好盡
但睇爆地相似乎又可以>90度

Thor 好似正小小 mk50睇你buy 唔buy 佢個design

Loki真係好爭扎訂唔訂

新出個批im改到可以90度以上啦

如果個頭雕好小小 我一早衝左

Antman 2.0長期有人放

Antman之前又一城咪有囉

未訂+1
太腫

46同47好撚正呀 但炒到on99遲啲過秋葉原睇下有冇平啲算

50本來覺得無機械感，但睇睇下又幾順眼

Mk50 就咁企係度係幾型 利申訂左

black toe 夠你玩2隻mk 50

訂咗先
講真 500蚊訂
你同囡囡出次街都冇咗$500喇

好彩之前後入左46 47

轉頭蛇去訂

本身隻野比幾錢訂架
想收張

1500訂
自用1/4 joker 連bonus

你就好 果陣未開始玩

屌咁咪訂住50等下
玩具下下後追都唔好玩啦

普通版- $1500
會場 唔知
果時初入坑
訂完就冇理佢

當時個會場版係咪要抽

後日出MK訂
mk50同iron spider 要支持住唔好截呀

係

之前咁多位ching都講iron man 合金7子 有少少興趣上網search 發現合金iron man 唔只7隻
想知邊7隻係7子

我知呀 今個月訂左5000蚊野 破產 下個月先入ant man 好想要sw 諗緊平平地玩隻1.0算 cw版成2000尾 買唔落手

個樣真係唔多合口味
雖然鍾意個角色

我覺得好正WOR

有頭盔個陣還好既

我決定屌多隻豹仔
唔想得一隻for屍站

你岩,不過50真係唔岩我

im mark1-7

50企出黎真係雕像級
唯一穿崩位係股關節

開訂時又呢又路又話呢度唔靚個度唔靚睇定d等下先
到大貨出得靚好多人搶炒貴又屌人炒家

唔好訂
到時大貨靚至多咪食炒，個炒價太高唔捨得追就上黎鬧炒家泄憤

同意呀屌，真係接受唔到成個吳彥祖咁

其實deadpool2 下星期就上 點解仲未開訂

秋葉原邊度有 ？
想睇下有無mk5＆6

講到尾都係唔夠愛
利申：訂左loki

A4復刻A1都會訂
但就擔心A4實用thor3頭

訂完一堆發現一隻奸角都冇
諗緊訂唔訂紫叔同金錢豹

點解我第一眼見到係諗起雷神

1.0自己換副廠頭雕都可以， 原版油到成個大姐ming咁。而家cw版升到2000尾咁誇？上個月係淘寶重搵到一千尾人仔， 淘左但未開箱

套衫有乜分別

最心痛是，訂得太遲

所以hottoys 未必出

出cable

唔通連deadpool 都要後追

金豹真係做得幾正
又有武器又有頭雕
BODY又漲卜卜

Fox多數上左先開訂

巴打唔該哂

我相信會有deadpool2.0 有真人頭雕

好多地方都有,但有時佢唔會display出嚟要行入去睇,好似現時點咁

有d後悔無訂ca 3巨頭淨係無訂佢
岩岩睇番cw 結尾佢同tony講i promise you if you need us if you need me i'll be there 真係j死

下個月頭過去 睇下有無野執先
唔該爸打

成個牛油果/春袋咁

8/5已過.

_家準備全面進場

一日未截一日仲有希望

真用家咪粗粗地追住普通版先囉 反正都係2碌茅（好似係）

去左2轉又一城都無訂 依加上20樓訂番普通好似好傻豬

再遲普通都冇

唔洗,大家交流下啫,我都係新手

認真,
想下上FB 收原價.......
我覺得會收到

MK5全派了

普通唔係截左？

你說服到自己唔會後悔就得

有冇留一隻玩？訂左50？

應該好多人收

原價 難d 嘛
可能真係等佢截咗公佈埋兩碌茅
畀人

好似係喎 上個po有巴打 講

又要食炒生涯

black toe 輕鬆畀人秒殺啦

你訂左好多野咩?
why 放2,6? 合金?

Mark6 咩價

自己上y拍fb谷睇啦
下下伸手黨

唔會後悔 自己有隻46 50都有訂
但又唔想後追哂七子

mk3係咪垃圾？

有46就掂啦

話時話Mk5原價2000，放張單3000

總有一日會後悔

計錯數，定駁新人唔知價

我係旋轉拍賣度見到

喺fb買賣grp見有個馬拉仔賣ht標價千6馬拉幣賣mk6 wm mk1 2.0
成堆傻撚係咁話要要要

半賣半送，傻既先信

成班以為港幣係咁話要

兌返好似3200HKD

要

正想講

有冇巴打知道邊度多海報poster有得賣
想用嚟做背景

hmv?

taobao

之前見人係跟電影分好哂一格格擺
每一格放套blue ray碟加埋出過場既人物
我覺得幾型

我見隻diecast mark 5咁靚 但出面炒3千尾4千頭咁貴
忍唔住走咗去sideshow到訂 搵轉運計埋運費先3200左右

利申 已有47 諗住一隻大滿足 點知都受唔到誘惑

已經送到香港定仲要等？

之前有個fd好幾個月前放隻im d人係咁話要 之後其中一條友講完要再pm問係咪放batman

送唔到香港架

屌做乜9

懷疑班人唔理乜鳩都要左先

先排後pass

新手一問 iron man diecast 係咪啫係合金？ 比例係幾多？

不直送香港 要寄美國搵轉運再寄香港 不過而家係pre-order 仲未截訂 大家仲有機會

都要放得出，先出手呀

一陣家姐收工幫我上20樓訂
而家要極速決定訂唔訂埋黑豹同金錢豹

你上網search搵間信譽可靠嘅轉運公司 開acc佢會俾個美國地址你 填個地址入sideshow嘅shipping address到 跟住落order 俾錢 慢慢等了 btw我用paybal找數

訂啦，仲諗

如果寄去uk搵fd拎返黎呢？

咁咪直接寄你個uk fd到囉

有啲興趣

咁快忍唔到手

唔知hot toys 會唔會改返做藍色

未呀，放左d aj先

我都係sideshow買左mark5,6
同埋anakin
希望順利運過嚟

當佢係1000蚊紙就fat fat

依幾日會唔會推post推得快得濟 都係冇睇一陣
睇黎真係多左好多新人入坑

你好。我都係新手。
請問依家有咩無得訂

新手
2個鐘100個post起跳

三上悠亞好似就截

香港買anakin重平過sideshow買

養車一個月開支夠你買幾隻

買車會跌價
但你果啲會升

訂個時唔係嘛
依家應該都係差唔多
心諗益商家佬都好過比錢抄家賺

上面前幾個回復 我大致上講咗個流程

呢啲自己決定 我廢事賣廣告 我都係搵間信譽良好 價錢適中就算

車都係男人既浪漫

Hottoys 訂貨可唔可以用credit card
thanks 巴打

車 以我哋嘅財力 一部起兩部止 但hottoys你可以買好多個返嚟j

可以
eps/現金都得

可以

買架車 入面放HT

d 問題可唔可以有水準d

46 無敵
7子算什麼 日日都要咁同自己講
特別係Mark V 派貨呢D 日子

第一次玩hot toys 前幾日一次過訂左iron spider同black panther 有咩要注意
係咪通常會擺入有玻璃門既櫃？
因為如果擺普通櫃我驚擺擺下會積好多塵好難清
同埋iron spider隻眼識發光係要入電？定差電？

大概價錢幾多？
之前想托朋友寄 但查完USPS好貴

咪就係，答佢都哂gas

Q&A要加點保養figure

大家選擇性skip d問題算啦

好似問緊屙完尿洗唔洗fing乾同洗手咁
有人屙屎屙尿都唔洗手架咁答佢就岩

問係HT訂野俾港幣定美金一樣

本身訂左咩？

我係想問下大家普遍意見JE
我緊係知積左塵我會清啦
咁我未買過我又唔知難唔難清潔
諗緊洗唔洗買個櫃放入面保養得好D JE

即係總數329美金？

呢個係尾數

咁啦，你買得多或者想display得靚既咪買櫃，唔好買全玻璃，入塵入到on9

純粹幾隻擺下建議買適合12吋figures既display box
好多都附帶led兼平靚正

我有調返轉諗
一至五返工邊個時間揸車
星期六日又多人
不過有架車係方便d

有mark4，就會想有埋1,2,3,5,6,7

加入Q&A

我有個fd車尾真係有2隻mark7一黑一白。。。

遲下都想買車

隻白會變黃
隻黑會變灰

其實上面巴打真係唔岩 新手教下有咩問題

sorry, 學生哥想入50 新入坑
前幾個post我都係度

我有4
依家想要6之後想要埋5
之後。。。

新手想問下咁多位有無得住錢訂hottoys
學生哥無錢落訂

停不了手

你咁樣即係叫我用姐

問你老公

安信兄弟

im 你地會唔會開一日燈？
多數咩time開？

永不開燈

影相先開先入電 啲電唔好長期放係入面

會漏汁

好期待Loki boxart會係咩樣

我本身都係得46
諗住一隻就夠 睇睇下點知訂埋隊長
睇睇又訂埋thor
睇睇下個post又中埋黃臂

新手諗住問下意見得到D咁既解答
我係識既就唔撚洗問你地啦
玩figure都可以有老屎忽文化
你繼續自己活係自己世界打飛機啦

the sun will shine on us again

上面咪有

我就係之前唔知邊位巴打po左張黃臂出黎
吸引左我眼球
其實明明屋企冇位放
到時唔知點算好

訂野有discount?

放單保平安

屌到我都唔想再屌 好撚攰

訂個掛牆櫃 放哂上去

如果我爬到廿幾頁我自己Google啦
我就係見Q&A無先諗住問
原來討論區唔係用黎討論架 ？
問下野都可以比人屌

其實人人保養方法都唔同
都係避陽光 避濕 避高溫 避塵
有啲人長開冷氣 係未又要跟

上20樓泊開柏裕兆萬附近

唔放
打算賣屋企d舊老變同舊高達模型 超合金 之類
轉入ht坑

咁點解你唔google要上黎問

係掛 但你當平返你deposit 條數

我都知有唔同方法
所以我先諗住問下大家意見JE

個code係咩 我爬唔到文

屋企已經有2個滿左既模型櫃
再黎多個掛牆
會命仔不保

我保養方法係check 件 入盒 入紅白藍 放防潮珠 放枱夜

唔錯 跟下先

咁呢度係Google定討論區先
資訊性既野我緊係上Google啦
咁上面巴打都講 保養方法人人唔同所以上黎諗住討論下姐
如果呢D問題都唔可以討論咁我出返去先

無限用

枱底
認真post

我係入櫃 放防潮珠
屋企有人既時間會開冷氣
利申 其實係肥仔怕熱

我會得閒幫啲公仔洗白白 尤其im

討論緊，但睇嚟d人 唔岩聽就會嬲

原諒啲巴打啦 佢地知錯 所以呢家好積極答你

點洗
新手學野

新Po 留名

你地衰 乜都屌人一餐 我決定用衰人巴個方法保養 相信係最好既方法

新手留名學野
Btw 黑豹截左訂未

可以俾卡落訂

無 有時候老婆洗碗啲水唔想浪費
還掂又有洗潔精 咪放落去浸下
之後放係露枱哂返一日
乾淨哂

冇睇id真係屌撚死你

ht收唔收銀仔/毫子

有無曬乾
入電洗

你咪撚再屌人啦 討論呀原子巴

幾時截訂
想訂iron spider 1516緊

入唔入都無所謂啦 本身好似防水架麻

走啦走啦 一個post答十次既問題不斷重複問 你既時間就係時間 我地既時間唔係時間 睇一王兩個Post都唔肯？ 走啦你

iron man 套甲識防水是常識吧

到正式派貨先會截
唔係邊叫訂

唔防水叫乜撚野iron man

咩呀iron man mark7先開始識防水

5同6都唔防水反而炒到咁貴

屌 隻合金mk5明顯大隻好多 唔想追mk6 追完又要入mk4

知唔知幾大隻左右
唔想拎尺去度

冇錢唔好玩了

我頭先個方法係真既
今晚放圖

我都有名你叫啦

叫媽咪同我上去叫佢俾錢算

呢個年代d 學生好有錢

媽咪 lur地！我要hottoys 我要 ironman!!

其實有d 可能呀媽自己鐘意隊長

我排又一城嗰時，啲學生放學買幾隻cosbaby

20樓有辦睇 尋日都訂左 到貨先煩擺邊 依加happy左先 睇完實物1516左好耐 因為隻臂睇落幾膠 但係最後都係訂左

因為真係膠

個辦應該收起左
你係咪睇左大玻璃櫃果隻？
果隻舊版黎

好似上幾頁定上個po先有巴打講係又一城見到個細路望住d ht個lv老母問係咪鍾意 鍾意就去訂

咁死得了，買完就話個仔唔勤力退步左就沒收巨腸 就自己J，除衫J肌肉

我地靠自己了

咁可能係 入坑無耐 唔太清楚 sorry

大個左有能力咪想買就買
最緊要開心

對d細路黎講，HT粗玩用，玩兩下放返入玩具箱

屌人唔爬文咪算囉 叫人用陽光曬為咩姐
玩玩具都係開心姐 人地真係走咗去做真係損人不利己 不過啲人又真係幫唔落 係真係有興趣玩嘅就爬多啲文 上兩至三個post應該解答到你好多問題
再唔係就上多啲fb 討論group 佢地日日都好多新嘢講

果日同女朋友去訂iron gg 同Im 之後話想訂黑豹同Thor 佢唔比 仲鬧我咁蠢做乜同佢講 自己偷偷地去訂囉咁想要 第日放工自己即刻走去偷偷訂

問多數唔比 但你訂左都無野
佢會覺得唔關佢事

啱啱係地鐵站見人用八千幾後追兩隻唔知咩
感覺好奇妙

我估46加47

咁如果你覺得我個問題好on9既話無人拎槍指住你個頭要浪費時間係我身上既
不過都睇得出有巴打係真心答而唔係懶係老屎忽 新手問下野就起哂鋼咁囉

女朋友好嚴 個個月要比錢佢儲起 自己有2皮卡數未找都唔敢同佢講 個個月慢慢找 食樹皮 成日問d錢去左邊 都唔識答佢了

近視睇唔到係咩
但睇住佢數銀紙，好似唔係錢咁

好男友，咁快交出主權

唔好俾玩具玩返自己轉頭 適可而止呀

嗚呀 有人放2手joker 呀

比佢食住左啦 成日鬧我 忍唔住發佢小小脾氣嬲足你一個星期

真係呀 有咩貨同單係度加密講
仲有我地幫你呀

比d手機驚玩左啦 d卡數就係咁黎 儲緊勇氣del哂d手機驚 找哂卡數專心玩ht算

好感動 成日見到d人拖住條女買玩具 我都好羨慕 好想有超能力令到條女聽聽話話

想問下兆萬仲有無得訂sideshow 隻luke skywalker

btw有冇巴打有囇5,6
想睇下個比例

有冇人有gg俠保養單
可用mark v 保養單換

ep6個隻

鄰居呢

唔對你好都唔會stop你啦 為你著想呀佢

官網有講 好似長60 cm 高 40cm

我條女成日話呢隻好真 快啲買

聽日問下囉

屌 講撚極都唔明 有人要幫手我地好樂意去幫啊
但個問題係明明答完無耐又有第二個黎問同一條問題 呢件事由套戲上話到今日就不斷發生
係唔係自己行多步都唔得先 咁大個人係唔係話多兩個Post洗死先 我擺到明鳩Up架啦
既然講咁多次都唔聽 咪用第二個方法去教人囉
你講得無錯啊 上討論區上到教幼稚園咁我都唔知為乜

即係mk5 60cm mk6 40cm
岩唔岩？

多口都要講多句
新手唔係大撚晒架

真係有時手多想撚下先開一開燈
我d cosbaby都係咁

約晒出黎，唔使煩
利申: 9up唔好跟

約哂上20樓睇figure
大家開心

母親節緊係老母大哂 邊個都咁話
利申9up唔好跟

結左婚仲大獲，大時大節你會想離開香港

衰d講句 唔好嬲 母親節都唔比你陪老母 你條女好唔識體諒你 第時有排你受

遲早偷跳。連訂玩具都偷偷地訂

利申：暪住老婆訂左兄弟

RDJ?

呢句真

佢咁樣擺又幾好睇 可以印埋字

diu u,唔好提la,我柒左ok

叫佢陪自己母親先lor,
正常都要陪自己老母先

打搞幾位，介唔介意私人野去返感情台講？

20樓好多人

岩岩訂完

又訂咩

你仲有咩可以訂

呢個幾好笑
有手有腳，唔識翻part time

我賣菊花

我諗d人拎mk5

對丫！我地係欣賞

仲要當普通玩具咁玩

Btw有冇巴打有齊mark5同6，想睇下比例

想收番隻 baby groot玩 依家咩價位到？

拿！我就覺得玩還玩，財務管理要做反好。比錢女友草係一回事，如果自己條數未攪好你點兜都係衰仔。所以唔好比玩具玩返轉頭，20000話多唔多話少唔少，加油了兄弟

好似我有講過新手係大撚哂咁
都係果句啦
我一開頭就擺到明我無時間追po先問架啦
但一樣有巴打不厭其煩再答架
就算無人答我完全無問題
你自己覺得on9既咪唔好答囉
講到好似我扯住你衫袖指定要你答要哂你時間咁
不如咁啦 下次如果你見到我再問on9問題
我求你大恩大德 唔好浪費你寶貴時間答我啦

咁大架咩

正常討論同追post就ok
唔洗放上心

想問下隻iron spider係咪一定要罰企？長期擺pose會爆？

其實我本身入黎無惡意當新手學野
不過估唔到咁大支野問多句都唔比
多謝返有認真比意見我既巴打

大家學野同討論就得

咁候活買重保險

希望今個星期有新野訂得黎 係比大家圓到夢

可能係cable or deadpool

仲未討論完 新手唔新手呢個問題

deadpool

你買呢兩隻keep得唔好會爆皮或者溶皮，最好放係乾燥地方同避免太陽直射
塵就一定要每格兩星期就要清架啦

iron spider 係頭頂入細電

Deadpool
岩岩先落坑又再出deadpool我諗我好快破產

唔該哂巴打

玩具呢d邊有新手老手之分，又唔係比賽競技較量
想買乜咪買乜

我都想訂隻豬豬俠,但一講起溶皮爆皮就驚驚地

我唔會，想點扭就點扭，玩具是愛黎玩的

最緊要有錢 你負擔到 買十隻 每隻抽一件parts 出嚟都得

Deadpool 上一隻我都有買⋯不過我唔知算唔算中sad。佢好多配件 可以收埋係身 例如個槍袋 但我果時隻野個槍袋車唔實⋯

所以有批人咪直頭唔會買呢d坊皮玩具，就算你keep得幾好係若干年後都會溶膠
我情願d人高追iron man都唔想人高追spider man個類坊皮玩具
3千蚊高追睇住佢爛咪話唔肉痛

玩完扭完企返直咪得

意思即係iron man呢類料係最好keep?
我訂black panther同iron spider果陣又無諗過呢個問題

我d figure 擺左成年先清左一，兩次塵，都keep得好好，但當然唔會同全新一樣啦

但係呢d公仔有著衫多數都唔好屈住擺pose, 用咩質地都會爛，係差爛成點

spider man 同iron man 都有人高追，我認為高追iron man 好過高追spider man 姐
iron 點都易keep過spider

見到有學生話借錢訂
其實玩具呢啲算係奢侈品無必要做到咁
利申 讀緊大專

最屈機既display box 應該有打燈 + 控制濕度

Grant loan訂100隻cap

咁你都信佢

係幾正幾多野玩

魔鬼

其實有無人買得多FIGURE會想幫佢地影多D相繼而入埋坑買相機影

濕度標準係？

依加d手機夠影啦

手機都用唔掂就玩相機=浪費金錢

我自己覺得電話影好夠，買相機個坑又係唔野少

我雙修

50-65
溫度25

好似見到fb gp又有人開post 咁話換 唔通

可能掉番轉原本有部靚相機...跟住係咁買figure 去影相呢

我果個兩邊都係左槍袋黎 要長期揸槍先得

我PO返出黎咋

PO出黎咋我 我有隊長啦

唔洗。。。
好似係

你純粹2樣都有玩既另計啦
Btw有錢人

果時我記得佢好多配件 所以貴少少 唔記得1800定2000
不過佢把劍 堅靚

咁要影埋女

量力而為啦
雖然我覺得heath ledger 版本嘅joker 我覺得冇咩機會會返兜

Jared leto個人黎講真係不了
造型好mk

冇法，heath ledger 太神

有呀 ching 成組野有60cm 長 訂完開始煩惱

雖然jared 演技又唔可以話係屎 只不過係heath太神
但jared個造型真係幫佢扣左好多分

你都幾撚無品走去解鳩人密
平時MON POST都廢撚事出聲屌柒你
你老尾你開POST大撚哂咩 你理撚得人講乜 ?

個造型太crazy,兩隻拍埋，好自然想入手heath

巴打希望你唔好介意 但佢真係好撚過份

唔會整返直，係隔一段時間就轉post

我個人就ok佢個造型
但佢果三隻ht係咪麻麻？

連登個個有米仔 屋企大過西

我想買個紫佬都已經冇位可以放 夾硬放埋一齊又變逼地鐵

有無巴打知依家DAREDEVIL咩價位?

影玩具燈光重要過相機 尤其而家d手機愈影愈靚

竟然有圖 老母都偷拍

屌你個名

今日見巴打講開sw先醒起有隻sw未報關，膽粗粗報左關終於有得開箱

有乜問題

好想入 但係依加個價 點解可以同舊版差咁遠

點解無人提佢最戇尻個單野
戇尻到比人ban

下次自己開POST咪撚比佢開啦
都戇撚鳩 唔撚識尊重

同左大家講唔好意思先 我想問下點樣知道依加有咩野可以訂 會唔會有網有得睇個list咁樣?見到有巴打話訂Im 5 6但搵唔到資料睇下

上次咪有第二個人開post同佢重複左
佢咪瘋狂洗人版
邊個開post有乜所謂

自己打去sb 問
第一頁有電話

我都有d想訂im5

真人應該係條小氣毒撚黎
下個開始咪撚再入佢開既POST啦

thx bro 因為上次上去見佢有本野比人睇 諗住上網佢會唔會有類似既list show出黎

訂啦

小氣毒撚

佢地講緊sideshow 外國運番黎

你覺得加咗密有用咩？
開個連登acc有幾難，覺得咁私事就唔好放上網

所以你就要去解密? 你都幾撚得意

Mark 6?

土地問題，已有47，6，雷神同gg

無追半日POST點解變左鬧交

你地咁憎我你地開過啦 由呢個post擺係度算

又真係幫唔落

可能要用依隻擺法

唔係好憎你 係你連基本尊重都未撚識

解加密

自己講曬自己d私人事上黎 一相情願覺得呢度d人好信得過，開個連登acc有幾難

咁就27頁 我每日都慢慢尋找緊下隻下下隻下下下隻statue中

收皮啦屌你老母
真係當自己版主咩柒頭

你咪撚再將呢樣野合理化啦
你解人密重覺得自己好撚岩 走去搵籍口俾自己
好撚柒呀你 你咁撚樣重想人地唔撚憎你呀?

你到底訂左幾多隻雕像

但你唔攞返換甲個pose又變左黄臂無用

我已經諗定準備係屋企條走廊整成行櫃擺d雕像

訂mk6好定等合金mk7好呢？

WHY NOT BOTH

6真係咁好？

講足自己d私人事幾頁，直頭當正感情台咁

早幾個post我都問你地自己開唔開過啦

除左個心口其他好好

你屋企係咪比華利山

人地講乜關你撚事?
歡迎大家GOOGLE SEARCH下尊機重道
一齊了解下佢

就係因為唔鐘意個心口 所以無訂同無打算後追
又慳左筆 嘻嘻

之前有無巴打去過兆萬sb，有咩現貨

你當我版主咋，我冇講過呀
我道歉啦，你地鍾意就自己開過post兼block埋我啦

係咪手機台

講緊HT衍生出黎感情問題
又唔係成個post講
唔洗解密既

原本唔想同你嘈
但平心而論，你講句叫我收聲，我ok
但係你解我密，仲要話呢度d巴打信唔過
我諗信唔過既人都係得你一個姐

佢重合理化緊自己既錯 好撚痴線

你放心 完左呢個下個我地會自己開
BLOCK你係必須

我都想係
我想講雕像比起ht仲上癮 依鋪癮好難搞

到貨再諗
好想佢快點出貨
等得好苦

如果黃臂合金我會訂

前幾頁講到離曬提啦
你話啱結婚冇錢 生咗仔冇錢 父母唔比玩個d都話啦

我講聲sorry 啦

條友吹奏小米比人屌左好耐

FF話唔定到貨會變合金呢

咁要double price

你咪撚再合理化自己啦大佬
你好撚痴線呀 你錯就錯左 講完SORRY咪算囉 重兜乜？

雕像擺曬pose唔洗煩係幾好
但問題係你擺落ht到又有啲格格不入咁

已入50
期待加武器

人地講幾句屋企野又關你撚事呀?
呢家個問題係 就算人地離題你都唔撚洗解人密呀

恭喜墮坑

我道歉🙇🏼先
其實你屋企人知你係用呢個acc咩？
呢度又唔係facebook 實名登記

我解你地又咁嬲，但又將自己私事放上黎
lihkg開acc又易，心事同秘密不如咪係度講

50個人覺得不了

人地鍾意係邊講咪係邊講囉 要你批準咩
加左密就有自己原因啦 重咁撚多解釋 多撚餘

等51

無後加就不了
留錢追下其他
反正有46

其實48 49出左喇咩
我係咪記錯左 好似唔覺眼有出個樣

下半部im 未必多戰鬥
今集已經好多
學生冇咗半個月糧

其中一隻唔係hb 2.0?

但每集marvel都一定有新甲喎

50係防狼器都咁勁
可能48/49 係下集用
真係用果套可能重勁

其實Mark 48, 49、
官方都未公佈係乜樣
HB 2.0不知係唔係。
但我估都唔係了。

同埋等2年
其實mark50改埋缺點(if)
係幾正
利申 永不後追

如果係。我想好多人已狗衝訂咗先了。

痴撚線副廠頭雕

等呢隻啦巴打

好核突

邊位

邊鳩個黎 認唔到

希望不是巴基

好似戴左BW個假髮咁

依隻巴打點睇

頂原本仲諗住訂隻thanos，岩岩度一度個櫃，得36cm

買多隻dr strange放個特效件係地下上面再放thanos個頭

點解hottoys當年唔出忍者大師
遺憾呀

有副廠出過頭雕

我果個40cm咋，仲要訂左Hulk，Mark4連黃臂周埋Thanos，都好驚頂頭/放唔落

成個痴漢咁既 搞咩

痴撚線 😂😂😂😂邊忽似

有眼耳口鼻

水準高嗎

叫不過不失

等佢出qui gon

人妖Bucky

個髮型同so差太遠

硬係覺得要hottoys出既先得，副廠出得靚都硬係唔想入

咁就唔得啦 要接受所有靚野

Ra's Al Ghul

都係忍唔住訂多張MK4+黃臂，遲下放左張齋MK4單佢

我都仲諗緊 格硬買佢番黎又會變逼地鐵 但又怕萬一後追又比人撚狗

香港好多人屋企都好大

已經諗定係牆度加層板，到時加盒放

yes，不過驚無財力接🤣

咁就要解密

係呀

finally mark5

依家隻隻D價都升到咁痴線，搞到我覺得之前高追隻qs001 唔算好貴
原本諗住放返隻1/4 mk45出去回下血，點知隻隻都升就係無升佢，就黎連1/6 mk45都貴過佢

1/4 45 見Yahoo 好似3xxxx

3皮幾

副廠麻麻 玩定制

買得翻黎都係當初鍾意架喇
巴打唔放都無所謂喇

黑豹就截,係訂就快

想問問第一次新手玩hot toys
訂係咪要比full paid?

視乎貨品價格 基本上1500 就比500 訂，2000零哥批比1000訂 如此類推

多數2000樓下 500
2000樓上 1000

乜巴打你落訂鐘意畀full pay 咁

通常500~1000
到貨尾數

爬post 啦

唔洗，通常都係500
除非好似mk50嗰d過二千就要1千訂（好似係）
利申：上兩個po開始追，有巴打提及過
我建議下次爬下文先，哩排d巴打俾人問得多哩d爬文就搵到答案既問題，而感到煩燥

想問一下
有冇試過出左訂嘅貨會後加部件呀?
如果係 mk50 真係屌得過喎

話時話呢度有幾多人訂左mk IV 連 黃臂？

行開半日，發生咩事，求懶人包

有訂

訂果時咩都唔理訂左先
訂完先發現有土地問題

我撚人好過第時畀人撚

無訂,買返黎都只係玩mark4,買多隻好過

果陣睇im1 2覺得好型 到而家出到50覺得大no.果堆型d
應該淨係入返mk1

而家睇番個時代感已經冇之前咁勁

不過佢開左呢個先例有冇機會第時都食老本 重出番之前既系列

而家個mk1-7 diecast咪就係
差1 7未岀

Mk5 mk6重出真係睇得出ht既進步
Mk3就

有訂
原價放左mark 6動漫版比個fd，心思思最後訂返mark 4連黃臂

3要重出la

等緊重出

下次有咩好野再益大家

原價放埋俾同一位巴打了
成功導佢入七子既深坑

求mark2單仲有無人有,價唔太離地可加錢

呢隻件衫經典但係pose 麻麻
我覺得pose xm 呢隻同埋weapon x 好正

btw 雕像暫時見過最正係 xm 隻ghost rider
連埋架電單車

有錢就解決到
不過都難搵到人放

笑左出聲

呢個post d人真係好毒,不停咁灌輸乜都唔理,訂左先既思想
搞到我好想最後狗衝隻黑豹,但2.0實物我又未見過,剩係係20樓見過隻1.0(佢1.0 d紋真係好好好好好靚),但又好驚2.0好柒,我係咪應該都照訂左先,跟住有咩事就放單保平安

你地有無follow開啲咩ig ht collectors?
有啲影啲相好撚毒

睇過2.0
無金貓咁靚但都靚

皆旺呢幾日有咩現貨

我覺得2.0正過1.0好多

行開一陣就要追成20頁post

有冇巴打聽日會去20樓訂野 可能有機會撞到

原價收到隻homecoming gg

咁正 係邊收 我都等緊gg跌價

Friend

咁正 有friend真好

唔緊要呀，等你下次再有筍野

咁誇張

一來開連登acc好易
二來呢度又唔係facebook 又冇人知大家現實名
根本呢度本身都人流唔少，加唔加密作用根本唔大
咁介意自己d私人資料根本直頭唔應該上黎講

被解密既受害者都未嬲唔知點解rdj條平時冇乜討論既cd rom癲狗就係度亂犬當正我殺父仇人
條友我都完全封鎖埋

我覺得我之前發神經洗版重on9 過呢單
唔滿意你地自己開過
係咁

陳年舊貨/死貨

重要覺得自己無問題

d炒價重毒，郁下都過千，5百蚊訂金唔算得d乜
隻thor3單唔知點解又炒到原價加800

我道歉同唔會再做，佢要繼續屌我我冇辦法

希望下個post 唔好再比尊機重道個傻閪開
我都係解鎖佢先搵得返個post

都話叫你地即刻開個新post拉隊走block埋我

道咗歉就算啦
和和氣氣傾marvel(iron man)
語氣好d
少d提老母
之前d post 各位巴打都有答我d on9問題，好好
唔想有任何巴打離開

btw 九半考試 加油

月尾去東京 有冇咩店有ht正野賣

日本 甚至任何其他國家嘅價錢都貴過香港
唔太建議喺其他國家買

咁我覺得人地離題還離題
如果你都認同係人地嘅私人資料
咁你就唔應該解密啦

等呢個po爆再開都得

加油

去原宿買Iw Black Widow ?

尊狗最鍾意霸post開 未1001開定 驚死無得開
之前switch post屌鳩人炒狗 又話點都唔會食炒價 ht又唔見你唔食炒價 幾時去屌ht炒狗

點解去原宿買black widow？

利申：就去

原宿有專門店？

去旅行買有籍口入境

我可以專心過黎switch post
幫我向定個面打招呼

你而家開
比我呢個恥辱post過唔到1001

小米打手真係on99

無記錯之前iw有展，有新bw現貨買嘛
不過好似要1,800左右？
如果真係有興趣可以考慮下

日本個展好似開到5月27日

我好似26號去

上年去東京又係咁啱有展喺六本木hill

有無諗過只係廢事煩先忍受你
我都係分身無block先偶然見到個ht post

好老實，你都係清楚個情況先搶住開post啫

最撚on9 係要特登解人密黎損人不利己，之後見勢色唔對先道歉，不過態度依舊無變
你要記住我地繼續係呢度討論係費撚事麻煩同呢個post 就黎完，唔好諗到自己好撚有影響力，如果你要咁黎刷存在感，你嘅人生真係好撚可卑

我27去 最後一日，唔知仲有咩剩

諗緊今日去唔去訂埋金豹

去啦 都係果句 到時蝕二三百放單好過用多5舊後追

想問咁多位巴絲 而家20樓im系列除左mk50之外仲有冇其他mk可以訂

第1個post

其實有冇Avengers cast有買自己隻hottoys公仔黎玩？應該會幾過癮 Thor玩自己啲肌肉

應該咋，戴定頭盔先

mk4 1/6，mk3 1/4
其他唔知

我諗HT會有offer過送俾佢地掛
不過可能佢地著住套衫咁耐，嫌悶都未定

日本係咪得東京帶展覽
今日去名古屋再去大阪
有無IW展覽

其實金豹係咪無整到michael b jordan個頭 搵極都唔見有相

蒙左姐 有既

應該到時派貨/下次大型展覽先知整成點

個頭就一定會有 但可能係因為版權未完全傾好 or 未得閒雕 所以先未出相 放心 沖左先實無死

早大半年$1950收左，做得好靚

巴打們覺得隻iron spider點？睇過實物，覺得個頭ok有金屬感，但個身硬係差啲咁，唔太夠金屬感，所以仲考慮緊買唔買

呢加20樓擺返iw既display未？

印象中clash of titan到貨係有劍 zeus把野
官圖無

mk4 1/6 同 mk3 1/4，大家點選？後者無合金

無合金仲要諗.............

同埋你有實物睇差個頭已經算好 之前我訂雷電好似買樓花咁 香港無展出過實物 到派貨果日我先見到實物 反而到差唔多派貨之前 外地展出過

1/4又好似多細節位、機關、內構

尋晚8點左右去睇過 未
呢幾日要訂野既巴打 要預返D時間排隊
呢幾日好多人拎貨

20樓可以收返埋dc果邊，轉埋做m記

Dc野留番JL 其他換走哂做m記

留路蘭好d喎

我擺明根本冇歉意，見你地咁著緊咪道個歉，點知吠到要我跪玻璃咁濟，咪同你地撐過
開過啦咁多嗲，你都要記住開過新acc冇難度
on9 成班新仔當正感情台 連仔開咁多區睇死呀
解個密講撚到罪無可恕咁

啱啦破壞埋呢度氣氛佢啦 switch 個邊都比我入去倒亂完搞到靜曬d新人唔敢入去討論

等我加速幫你地推爆埋佢啦，block啦屌你老母

諗諗下avg3唔會再出Loki,咁就上左二十樓搞掂佢

走啦你 我係你就潛水 算鳩數

咩話？diecast mark4就快截訂

希望尊狗盡快屌柒班炒家 好似switch post咁講 益的士狗 益公司都唔益炒狗❗️❗️❗️

原來可以咁樣訂法

又發作

EQ低定真係有事?

乜佢睇到自己咁撚高

做乜唔用小米呀? 支那狗

小米狗唔用小米

佢原來轉用iphone

到底佢做乜9

唔用屌米

咁小學雞做咩

清唔好過黎攪事，諗起佢當日話益的士佬都唔益炒狗不知幾正氣

佢點會走呀，你估佢唔知自己乞人憎咩

難得呢度仲有人頂得順佢
走咗又要搵新收容所

diecast iron man mk4就快截訂，要買好買

真

再鋒利既刀 都會有生銹既一日

隻會場版隊長終於炒得

好小學雞

生左好耐

呢度俾佢自己慢慢玩，我開左新ＰＯＳＴ，大家完全封鎖佢就得

尊狗問媽媽拎錢買返部小米未呀

十扑清！加油！

過翻隔離台，係咁。

Mark 4 la 我都訂左 就截單

Mk 4 連黃臂要落幾錢訂 今個月賣屎忽都唔掂

2000

尊狗個傻閪又要做過街老鼠

好似得條褲轉咗色

呢隻整到對胸肌塔曬
下個ver整返大隻啲
比返罐nut佢

到時淨係買罐nut加個地台咪得
反正隱左形

名古屋有Marvrl展